黑警稱示威者曱甴，爆市民頭係無所謂

「他們(政府)只看你身分證的註記，你是圖西族(Tutsi)，代表是『該殺的』。」－盧安達事件倖存者喬瑟芬(Josephine)

1994年4月7日，中非國家盧安達爆發種族內戰，佔85%人口的胡圖族(Hutu)人，聲稱要殺光佔14%的圖西族人。「在路上看到圖西族人，要像殺蟑螂一樣把他們除掉。」該內戰在100天奪走至少80萬條生命，期間沒有任何國家伸出援手。直到10多年後，電影《盧安達大飯店》(Hotel Rwanda) 上映，才向以「民主、文明」為豪的人們投下震撼彈。

香港黑警向盧旺達暴政學習
軍政府不遠矣

咁黑警咪垃圾？
曱甴專食垃圾

除暴GO

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

將對立方非人化，是停止良心運作的其中一個手段。

致黑警： 全港市民都睇得清清楚楚你班黑警係點無法無天！ 再唔克制繼續錯落去，你哋自己及家人都會被全港市民卑視排斥，到時去茶餐廳食飯又驚，去睇醫生又驚，小朋友返學又驚，父母唔敢同人講有黑警仔女，全家生活在恐懼中，這是你班黑警想要的嗎？唔好話唔提醒你哋因為你班友讀書小生活圈窄唔識政治，我告訴你班黑警，無論最後抗爭失敗或成功，政府都會攞一㧗黑警出嚟死做代罪羔羊以平息民怨安撫市民人心，你班黑警好自為之！

維基百科: 非人化